Question : what is physics 
Answer : Physics is the study of the fundamental principles governing the natural world. It is a branch of science that explores the nature and properties of matter and energy.
Question : what is chemistry 
Answer : Chemistry is the study of the composition, structure, and properties of matter, as well as the changes it undergoes during chemical reactions.
Question : what is nn 
Answer : There is no such thing as "nn."
Question : what is human 
Answer : There is no one answer to this question as it can mean different things to different people.
Question : what is the value os electron 
Answer : There is no one answer to this question as it can mean different things to different people.
Question : what is nn? 
Answer : There is no such thing as "nn."
Question : what is google? 
Answer : Google is a search engine that allows users to search for information on the internet.
Question : what is JEE 
Answer : JEE is the Joint Entrance Examination, a test used to gain admission to engineering colleges in India.